====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Je fais en 1993 , une conférence au Pavillon de l ' Arsenal , Bernard Rocher , directeur de l ' architecture pour la ville , et conseiller de Paris s ' intéresse à mes idées .
Entity Name (Type) :: Paris (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Pavillon de l ' Arsenal (LOC)
Bernard Rocher (PER)
Paris (LOC)
Total entitiy counts: 3

